懷疑Fb被hacked，Email同pw都轉埋入唔番，求救

話說我係手機發現Fb登記果個email轉左圖入面呢個

之後我係電腦已經入唔番我fb
佢係咁話輸入番舊pw去reset但都冇反應
我而家得番手機入到個fb（因為冇登出過）
我應該點做⋯⋯⋯⋯⋯⋯
入面好多回憶

推

係呀
一入去睇發現email轉左呢個
之後改pw已經改唔到

hack乜鳩
明顯俾人key log左
或者你相信果啲3rd party 網站login 自己個fb
之後改哂啲資料

係hack都搞你credit card. ebanking啦
你fb好大商業價值 ？

咁點搞呀要

開個新㗎啦
或者直接同fb客服講都有可能攞得番